利狗為左英超搞壞成個世界風水同磁場

值得?

真
拎英超搞到國安法
香港玩完

可唔可以解釋一下咩事

利物浦贏等於香港輸 呢個係定劣嚟

你講野好土共

你唔知了，猁今季贏一次香港衰一鑊，上次猁輸係國香港自由民主法案

過*

拿